係新曆新年開始，係舊曆新年結束

我係倒數個日係交友app識佢，本來大家都諗住玩玩下點知一齊咗冇幾日大家就都覺得大家好夾同好有feel跟住就認真一齊咗。雖然一齊得唔耐，但同佢都好癡纏，好似同佢已經經歷過好多嘢咁，個陣仲傾左好多我地嘅未來。因為佢係要係澳洲讀兩年書所以我地要long d兩年，佢叫我一定要等佢，我就話我一定會等佢讀完兩年書番黎嗰啲。

我同佢最後一次見係22號夜晚8點，之後佢係23號凌晨4點提出分手然後11點機飛，22號個晚我仲同佢好sweet，個晚佢本身出唔到黎搵我，但係都偷雞出黎見咗我20分鐘，一開始雖然係咁話20分鐘後就要走啦嗰啲嘢，但夠鐘之後佢又唔捨得走仲話點解啲時間過得咁快，最後good bye hug個陣攬咗我好耐仲有啲眼濕濕添。然後我走左之後佢就去咗同佢家姐長通宵k，我就去同我班fd打通宵麻雀，期間都有keep住wts傾計佢，之後2點佢唱完k就番咗屋企執行李準備去機場所以佢就冇再覆我，到4點就同我講分手。

我有問過原因，佢話佢覺得唔夠愛我所以對long d冇信心就不如宜家分手。但我發覺有好多疑點，如果佢真係覺得自己唔夠愛我點解一早唔講，係個晚唔講要第二朝先講，最後一次見個陣仲要咁癡纏咁sweet，八個鐘就即刻話自己唔係好愛會唔會變得太快，佢講完分手仲話咩sorry but I love you，所以我就問佢係咪你家姐逼你同我講分手，佢就話唔係。之後我就用咧啲疑點反問番佢，佢又答唔出只係一直係咁講不如算啦，我對我地冇信心，我唔夠愛妳咧啲說話，最後佢提出話想做朋友我就應承左。

佢落機後我有face time佢傾計，恐怖嘅係我同佢嘅相處方式係冇變到仲係好似情侶咁有講有笑，差別係冇講啲love u嗰啲sweet嘢其他就一切如常，期間我有開玩笑咁問佢有冇掛住我，佢笑住咁答我話有小小。咁我嗰陣就以為佢其實係咪都未諗清楚想分手，咁我就問我同你宜家做朋友如果可以keep到半年嘅話你可唔可以考慮同我復合，因為我覺得如果keep到contact半年嘅話咁應該都會對我地long d有番啲信心掛，但佢嘅答案都係no。佢真係搞到我真係好confused，希望巴打絲打們俾啲意見
sor for1999 and 長文

算撚數喇

算9數喇

樓主....其實個人本身無話題唔係錯黎！
但唔該唔好扮有話問題丫.....仲要好搵唔搵，搵啲流料黎刷存在感，扮有話題性😑😑😑

我懷疑你真人有性格障礙，究竟你坐小巴敢唔敢落落車嫁？😑

你個腦係咪跌咗落廁所，我要老作都個好啲嘅故事啦。同埋你邊到睇到有話題性吖，個post上咗熱門？當然你有你嘅權利，你可以覺得我嘅經歷好膠你可以唔相信，但唔該唔好懶醒咁以為自己一眼就可以睇穿人地係咩人。我係真心問意見，多謝你嘅意見。

你只係一隻兵